知唔知1020係一個咩數字?

$1020係一個一世嘅承諾 點解?
根據入境事務處的網上服務，遞交《擬結婚通知書》存檔及展示+政府婚姻登記處的禮堂簽字及行禮，就係香港合法認可嘅夫妻。
《擬結婚通知書》存檔及展示：HK$305
婚姻登記處行禮：HK$715 (辦公時間)
305+715=1020

間離有個POST話咩男人係睇樣㗎啦，唔好意思我唔認同。
真點男人係睇心地睇性格嘅，出過黎咁多次都睇到出得黎嘅都比維納斯最靚，果種靚係由心而發。
而唔係睇你著幾好睇嘅衫，化幾好嘅妝，鍛鍊一個幾正嘅身材。

我強烈建議單身嘅人士係1020出黎行走鋒煙大地(尖沙咀梳士巴利花園至高鐵西九龍站)
出黎嘅手足睇一睇身邊嘅人，喊口號食TG同時關心吓身邊嘅人，個情況就好似係黑暗中對話一樣，冇電話信號，唔洗覆message，唔洗影相出STORY。
當然要跑嘅時候記得捉緊佢隻手仔，因為呢個係好多毒撚第一次有機會掂女仔。

我筲箕灣林俊傑承認係1020捉到我，我第一個同你表白。
最後約定各位情人 我地煲底簽字行禮

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

1020 浪漫套餐 全面撤回《逃犯條例》修訂草案

1020 浪漫套餐 撤回示威「暴動」定性

1020 浪漫套餐 撤銷被捕示威者控罪

1020 浪漫套餐 成立獨立調查委員會

1020 浪漫套餐 實現「真雙普選」

1020 浪漫套餐 解散警隊

[突發] 聽朝一齊打俾柒婆好唔好?

煲底相見
唔要新屋嶺見

1020九龍見

少少老土
大大力推

聽日見

今日見！

巴打黎捉你

你當玩呀?

今日跑得快過架車 冇人捉到我
下次再捉過

對唔住 唔玩了